車手獎一問

小弟比tesla撞 total lost
未錄口供 黎緊會去錄
傷勢頗嚴重
暫時病假開左兩個月比我 但肯定會更多 因係我骨折行唔撚到
如果想apply車手獎 係點計 有冇人知

我見佢病假最多claim 180日 我暫時得2個月病假
情況係 我錄完口供 然後等佢批一筆錢先
然後我再攞病假後 再補充文件 再等佢批第二筆錢？
定還是我儲埋6個月病假再同佢claim?

利申骨折 返唔到工

做邊行？

地盤狗

記得claim埋你個人工，叫個律師搞，識得處理，想claim乜就claim乜

冇得claim 食自己啦
下世小心啲

你就係個teslun? Claim到你破產

你撞完3個月左右 社署會打比你 同你講點計錢 同埋叫你上去claim 之後你上完社署交完啲文件野等1/2個星期會收到第一筆錢先 之後180日 個假放完 再上去claim埋另外果一半錢

咁易claim個個都發啦傻仔

明白了
姐係我會收到2個月錢先
然後再收埋果4個月咁？
唔該巴打

不論過失

我係開唔到工喎師兄
佢衝讓線撞鳩我

你上去錄口供果時 要交埋form 你問啲狗 佢地會比你填 同埋口供一定要話唔追究

報左律師
係唔知要等幾耐
佢話民事就要等刑事完左先
對家老不就一定架喇

係唔知民事要搞幾耐姐

總之你有假紙 同共他工作證明文件就claim到 記得帶埋假紙去錄口供

我要追究民事喎
可以照claim左先
等出左保險先還返比社署咁？

冇乜儲錢
仲要比佢咁撞法
冇收入 又要交租

On9 你唔搞民事 先會claim得冇咁麻煩 如果搞 我就唔知你要幾耐

唔該師兄
係唔知點計條數姐
小弟差唔多每月2萬幾左右啦
好景有3萬

唔搞民事 你claim6個月 最後條數都有14萬左右 唔記得實數

搞民事問左律師
可能有70幾
腳骨折 仲有一堆痛

緊係claim民事啦 但我等錢用 冇工開交唔到租

唔on9 咪唔會比人claim 囉你日日都撞鳩人撞到番唔到工咩

問左律師
佢話可以照claim
最後賠左保險就還返比社署
聽佢係咁講

但車手獎點計錢 點樣claim佢就冇講
所以上黎問

果時我係坐朋友車撞到 所以唔知其他case 了 但你claim緊保險 都可以上左去社署先

唔該師兄
唉tesla都算
我行到佢讓線口突然衝出黎

咁就要睇下律師肯點幫你搞，民事大把野claim,精神索償一定要有啦，成部車total lost,骨折喎,求其都收返20-30萬

本身做地盤
骨折好返 又要物理治療
我預起碼一年返唔到工
同屋企藍絲斷絕左關係
搬左出去食
月租萬一
儲得3雞野 捱唔到幾耐 唉
靠個車手獎黎交租

所以想問下車手獎點計
同埋想確認下係咪claim對家保險後 要還返比社署
個律師講得唔係幾清楚

唔好公開講太多有咩問律師
講晒出黎好不利自己

但民事唔會咁快搞得掂，你出律師信，人地覺得唔合理都係請律師，之前有朋友比人撞到total ，1個月假，民事claim人50萬，對家爽快還價話賠28萬，就完左件事

你又岩

我想claim左車手獎用黎交左租先
捱唔到幾耐

有排claim 民事嘅話

利申claim 緊 2月尾比人追尾 對家10月先上庭認罪 判左佢錯 先開始追

2萬抵畀啦 畀我即刻撳錢唔好煩
btw咁整法應該唔只2萬 你架咩車

邊單? 有冇片?

香港地好撚多柒頭

十幾年前claim過車手獎，嗰陣就唔難，係睇你返唔返到工（政府病假紙幾大都長d）。嗰陣上社署搞嗰陣仲係揸住拐杖，批嗰條友一見就即批，但周圍就貼晒呃車手獎嘅新聞剪報

我發覺揸貴車既人通常都好撚小氣
唔知點解
2萬抵比
比我實過數再哂冧

知唔知咁樣要搞幾耐
你入左紙民事未

你架車點衰法

唔想自爆

返唔到工
骨折
行路都成問題
要好撚勉強咁行係行到
你預我行100米
5-6分鐘左右啦

本身好撚簡單
僱主簽份野證明你有收入損失就得
但而家好撚嚴
又要僱傭合約又要糧單又要mpf
仲話要批兩個月

我4月撞 5月落口供 攞左個幾月病假
因為疫情驚摸門釘 之後打上去問
職員問左我啲基本資料開file
約埋第二日直接上去交文件
原本應該好快搞掂既
但係差佬fax過去社署啲文件填錯左
追左幾次都無聲氣 隔咗2個禮拜先改番
批左之後等個令禮拜就收到錢

地盤出現金票
點搞

巴打介唔介意透露下收到幾錢
我見佢有兩筆數
有筆係受傷程度
有筆係人工損失

我本身無番工 我小朋友都有受傷攞左9日
2個計埋攞左52000

前面黃轉紅 我遲左少少落dup(我認我朝早未訓醒 判斷力唔夠，我可以衝埋的 但後面架van重奉我衝埋 諗住一齊衝） 停左唔夠一秒 即刻比佢隊埋嚟

比左律師搞 應該開始追索緊

老奉

咁睇其實都幾多
結果有5萬2 夠我捱4個月租
頂得一日得1日

知唔知咁樣要搞幾耐
同埋收到幾錢

佢係知名五毛嚟架

最快一年半 要耐都可以好耐2年 3年

我之前個fd 坐人地車比人隊 都係民事追2018月1年意外開始 最近呢2個月先收到錢

都有10幾萬嘅

係 你可以攞左個不論過失個援助基金 到你claim返嘅時候要比返政府

岩岩YOUTUBE好似見到你條片 部VAN係H1?

唔係 我無擺片上過youtube

Hiace 嚟

同你果單好似

呢條片我睇過 同我差唔多

不過我個尾爛撚哂

保險 民事 一定要追

受傷補助：頭10日$769/日 11日打後 $320/日
生活補助：1-180日$470/日

自己計吓，到時一年半載後對家判左就搵律師claim佢，收到賠償要還番比社署，我唔知車手獎可唔可以分幾次claim，你直接打上去問，啲職員無乜野

呢單好似琴晚發生
架Audi 打死火燈重停左喺撞車個個位 重擺埋個危險牌喺前方 H1就郁左車去慢線

咁唔泊左架車喺對面 行番入去食飯

仲以為返中環工, 法律面前窮人__
你夠唔夠本錢同人玩先

宜家撞跛人一個仙都唔使陪

都預左搞好耐
最緊要係我交到租
我食可以食好少既

唔該師兄
唔想同藍絲一齊住

唔該哂師兄

刑事判佢錯既佢好難唔賠既

不過我見佢拎個援助基金都幾煩

好似要交好多文件 好似又要你工作d薪金證明，唔知你份地盤工係現金定戶口出糧啦

現金
不過我問左判頭佢可以幫我prove

冇事吖嘛舒妹

咁快d去搞 去金鐘到搞 早d搞早d收錢

撞車真係一件好撚麻煩嘅事 由其是比人撞 有撚排搞

屌佢老母又要睇醫生 又要做物理治療

撞人果個都好d 交低5分 罰下錢 加下份保險 拍拍蘿柚走左去 等你條傻仔慢慢claim

自從比人撞完之後 真係慢慢揸算鳩數 比人食位果d都由佢 唔想再搞多次

想知詳情 即係未問撞你個個拎到錢可以問社署拎錢 到追到哂先還咁好？

係 首先你要報左警 錄哂口供 有報案number 先可以問社署拎援助基金

到時claim返先比返佢

比人撞撚到爛鳩哂
咪提了

係
抖都抖返一頭半年 唉

錄左口供未 係咪有檔案num

有就快d去搞

有了
搵日walkin去
勉強行到路既
好似跳跳虎咁跳 左腳骨折 右腳冇事

今日去申請
臨時生活補助 我自僱人士佢要我公司出信
但佢冇講點出
巴打你知唔知

我個陣就係覺得好麻煩先無去申請

所以係唔知

精神上受傷有冇得claim

要煩到老世都麻撚煩
佢話呢個唔係咁易批
我計落暫時得2萬幾
捱到2個月租
但佢話要等班狗覆左佢地 先批到$
起碼要等2個月

留tg可教你點做，早排claim左對方2x

如果公司照出糧比我

我都有得CLAIM人工錢?

你覺得呢

我估應該無

叫公司反claim爆佢？

咁如果gogovan/自顧人士點cam

cam claim

姐係無入息證明/糧單可以88,原來宜家嚴左咁多

唔得
查到有刑事

自僱你有供mpf會好少少
報哂稅果d就好少少
但都難搞

定係頭十日係無業人士都可以申請，打後先要入息證明

咩係車手獎

如果你claim因為撞車出唔到糧果份
就要薪金證明

純粹受傷果傷就醫生紙就ok

撞車果個不論過失都claim到既賠償
社署比

明哂，學到野，第日有咩事都識先

姐係受傷輔助就要薪金證明頭十日7xx日
無入息就淨係可以拎純粹受傷生活輔助4xx日

yes
要有薪金證明
證明你受傷果陣無薪

180日諗起d人拎成疊醫生紙去個畫面好正

屌 我都比teslun 倒車撞左 落車仲串77

巴絲加油

我年頭比人撞咗，對家逆線行車保險唔撚賠

上咗小額查到破產之餘，走個陣個仆街仲話自己＂工傷綜援住公屋，年幾兩年無返工＂

最後我一蚊都拎唔返

唔係既
可以一個個月咁比佢
分6個月姐

我聽律師講話對家保險一定要賠架喎
賠完保險再追鳩佢

我打咗去對家保險，個濕尻過咗14日無報上走

唔肯包呢間嘢

最弊佢唔係車主，車主賣埋車

之後我都唔知點追落去

吓，有呢種case架咩？
你果陣有冇報狗先
我入哂院，骨都折埋
咁都冇得賠架咩

個吓做咗on9仔遲咗報

姐係你遲左14日冇報？

你揸咩車

第二日報咗，對家無報保險

對家無報就唔洗比喇咩
咁我撞撚完唔報未得
我聽律師話可以claim左對家保險先
佢保險會再追佢

我直接搵咗保險，覆咗我話有Violation

所以唔賠

有冇搵律師搞
呢d律師識搞
未過3年可以民事佢喎

無呀，佢破咗產其實都追唔到啲咩

我聽律師講
係追佢保險，佢保險賠完再追佢
追到佢破產為止，但保險點都要賠左先喎

竟然係咁

我再望下先

保險公司一定要賠有關人身傷害嘅損失，呢樣係法例規定，你應該揾律師告佢

對家冇報係對家嘅事，同你索償無關

你揾保險做乜9，你係要揾律師出信告佢同保險公司

原來係咁

係呀
未過3年架嘛？
搵律師問問啦

正解

今年年頭啫，我試下搵啲free legal問咗先

thx！

要親身去社署搞的，你交定個初步申請表先

錄完口供再約時間上去見職員

不過依家home office唔知有冇得見

3年追溯期